開夾公仔機舖有冇得諗

留名

冇

但係夾公仔要保證有新玩法至吸引到人

租太貴 圍唔到皮啊

夾情趣公仔

台灣咁平租都開始為唔到皮
你 香港開就係自己諗自己啦😏😏

台灣嗰啲?
人地租太平啦，香港好難做。

旺中咪有

台灣租平，有熱潮，有場主睇場，
補貨又可以補假貨，

要讀醫

夾飛機杯會好啲

你set 到D 機好似日本咁，隻隻都就跌咁，最後入幾千yen先跌，一隻平均賺200

咁咪有得做

我見到有啲鋪人都冇請全部自助式

咪即係台灣style

我覺得兩睇

台仔10twd=2.幾hkd一次
日本100yen=7hkd一次

日本冇番大既2000yen都夾唔到一隻
但係一定正版

台仔就大部分都老翻
但係三爪傳統玩法好過日本兩爪
100twd之內成日都夾到